有無同我一樣login 唔到渣打mobile app

係咪話未能處理 搞乜？

網頁都登入唔到on99

專登睇幾時維修，又唔係宜家

又入唔到

屌 好撚垃圾呀

入唔到
仲以為係我問題
打hotline又打唔通

入唔到
打佢電話又無人聽

我都係，渣打垃撚圾

我都係。仲以為維護。點知又係渣打出事。個客服等左半個鐘都冇人聽

屌 真係好撚煩呀

屌，垃圾渣打

垃圾渣打。

垃圾渣打 明明31號先維修
但係個app又無啦啦死左
想用電腦入又要用mobile app撳approve
試問個app死左邊撳到

最撚好笑係想試下個離線密碼
我屌 原來係要先入個mobile app入面設定好離線密碼先 然後先可以係用無線密碼嘅方式login

屌你咩 依家係入唔撚到個app先要試網上login
但係到頭來要網上login又要靠個死人app先入到

乜撚野設計嚟 渣打 我屌你老味

會唔會冇撚晒啲錢架

Sorry 自
睇錯左個離線密碼點用

佢地個Facebook好似話maintenance, 無服務都正常ge
依家用得返嚕

琴晚呀